鄧炳強話最快一個星期搞得掂

佢老婆周圍同人講
大家做定心理準備
一係就警隊不擇手段
一係就警隊要投降

唔好見到人權法 連登風向 見到勝利就鬆懈
一句講晒 手足萬事小心！！！

叫入面手足挨多一個星期

既然佢覺得一星期搞掂就比個錯覺佢
手足行動暫時冷靜下
等新一輪爆發

最快一個星期
唔係最慢一星期

佢係叫魔警直接開槍殺人, 果種人黎

你點識佢老婆的

講埋最慢得唔得？中共政府想知

傻啦咁點會搞掂
一星期完得一個方法
搵間狗宿爆死一班曱甴
然後話係我哋做
咁就一定搞掂

Condom仔

你識佢老婆同佢個女？

炸

最快一星期最晚十年
屌,廢話

鄧蛇早洩, 老婆周圍同人講

聽講最快下一秒都得

你點知的？

鄧：應該可以拖到退休

做一哥都要戴綠帽

天真

Push

我唔撚識佢
但我係佢朋友嘅僕人
跟住主人同佢食飯嗰陣聽到

西藏屠殺收到尾

就係有藏人搶槍射死左個武警

比中共做文章過骨(儘管掃射幾千人在先)

小心

咁就一個星期內可能會多咗人被自殺同運去大陸

死左差佬d人應該會去開香檳先

你主人係咩來頭

How much 1 Q

一星期都無終點嘅一星期

最慢一世

攬炒都唔會比佢贏

有無人識佢個女

唔好自爆

樓主害到人.....

屌

十月個陣夠話仲有一兩個星期就完

佢老婆咩名
奇怪點解仲未有人起到狗頭強老婆仔女底

黎個仇有排報

source 都無
點信你
打幾隻字就熱門
我夠話我識佢老婆啦 識埋佢老豆老母

持久戰既野鄧蟼強點會明

佢個樣根本係癲佬樣

佢老婆同人講話鄧柄強一星期內搞掂出面d小三，應承左唔再偷食前線同事啲老婆

大路啲講應該要聖誕前攪掂

即係嚟緊七日佢都搞唔掂

入面永遠都有人

一星期後完成任務

有樣嘢真係要學老共，游擊戰啊！

差唔多自爆咁濟

搞掂d乜先？

理大？
黎明行動？

好似得一個女
抵撚死啦 仔都屙唔到件出黎

睇吓點

最慢就世界末日
因為人始終會死
佢係冇錯架喎

係咪打錯字？識定係食？

大家休息一星期啦

我夠話最快一個星期落實五大訴求

最底最快一星期搞掂d乜野先
講緊佢人生定佢既警務處長生涯

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

9 成係英國讀書

搞得掂問問題既人？

鄧狗係唔係篤灰狗黎 點解老豆搵仔 咁少佢既料

你64 2.0哋快搞掂囉 又唔夠膽又要扮再好撚有料好強天咁

咪試下囉

屌你老母

今個星期投咗區議會先，和理非回合

究竟入面有無糧食短缺問題？

冇講實質想做咩
但popo而家殺人棄屍強姦咩都做得出

希望快d有飯局

大家千萬不要掉以輕心
一定要保持冷靜 唔好沖昏頭腦

搞掂自己身後事？

前排不停吹話國慶之前搞掂

佢好似仲未比人「去熱刺」

正啊女
交俾我好好用警察既手段電光火石間抽插佢

唔會靚女

陳氏家族 住貝沙灣

可能人地係真點獸父

仲有五日 農曆十一月

香港下半年運程(2019)關聖帝君降乩

關聖帝君都話會搞得掂
大家想唔想佢中先

你做宏利都可能識
佢老婆做保險架嘛

唔令女都可以姐
死狗強搞佢全家

燒生真是燈神
大龍鳳就快出現

佢老婆係水炮車1號？

係咪冇人帶到物資入去?

一星期咁天真

掂佢老母閪咩, 千奇唔好好似上次搞何君堯咁推佢祖墳, 好撚大獲架

第三句笑左，警隊投降

夠唔夠食同暖

睇死佢地咪又係果招，引手足無限升級
引陣地，引夜戰，搞分化
自編自導然後搵班鬼扮被拉

德軍1940
放晒風話聖誕節前會搞掂

條傻仔喺唔喺咁天真,真係覺得一星期完到，依家民憤咁大，除非實彈鎮壓

敵人想推快我哋更加要打慢
敵急我唔急

實彈只會引出更加多人

你點知的

警嫂3p

喔 又係冇仔送終

到你抽插咩 狗頭強應該可能或者都係獸父黎咖啦

新官上任三把火，一定唔會投降

叫佢收皮啦

睇到佢個撚樣成日覺得自己好撚正義咁

＂搞得掂＂？搞掂啲乜嘢呀？結紥呀？

日本皇軍都曾經話3個月搞掂中國 結果自己俾人搞掂咗

咪俾佢陰到，佢冇話最遲幾時搞掂，即係十年都得
其實，林鄭一個人漏夜走佬，一日就ok

推

牙強一上台就叫扮示威者到處破壞既黑警可以停手了，當然話咁快搞掂啦

講波佬：呢球一係入一係唔入

區選姐 on9

區選都要邀功 傻的嗎

不擇手段好耐喇

最快一星期

最慢一世

要佢投降就難啲
兄弟爬山

唔好問

搞得掂咩先得ga?

佢老婆周圍同人講，呢D米就係正宗八婆既威力囉⋯⋯
唔係點會連登仔都知Y。

莫得罪女人

6月：7.1 前搞掂
7月：中秋前搞掂
中秋後：國慶前搞掂
依家：一星期搞掂

你估我信唔信

反間計囉，以為呢幾日真係少咗人
其實係做緊休息撚咋，選舉完大大巴車落去
以為咁就震壓到香港人

開槍殺人囉 一殺人全球貿易杯葛你
到時大陸就多得你唔少

咁我老公點升職Y。 咁我老公米一世做散仔。
佢毅進出身 ，無學歷無專長無技能九又短。點算Y。，
個仔又唔係佢親生。 念住我老公可以升級。

，

你係咪on9

之前盧偉聰都有資料點解鄧總統無架好奇怪Y

睇01IG 似出賣condom仔

比你講咗先

香港點撚同， 721 一早奶哂野通哂天
共產黨高估咗自己既滅聲能力

X

究竟靠嚇定有計，一個星期做到既野好有限，會唔會係被拉既人口中攞左好多情報呢
但冇大台冇統一戰略，情報呢樣野好似冇咩重大意義，隨時都可以變

傻強 又想玩壞多4架車？

咁我抽插佢老母
屌撚死狗強老婆

預左 大家用多d twitter打好國際線

紅隧塞到佢退休我諗中共即炒佢

《勁準》預言大學出事 J師傅 大家有冇睇？

唔通同佢講既一樣

You got it !
the key is "引"
Too many people, especially the younger ones, cannot STAND being provoked, they cannot CONTROL the IMPULSE !
They don't think the BIG picture., but only focus on IMMEDIATE benefits, then go out to GAMBLE on the results of their actions.
Hope that people learn from their or others' mistakes.

慢慢同佢打遊擊

遊擊戰你捉得曬全港香港人話你叻

正確

自己個老婆把口都管唔掂
點管班靚

Can people make RATIONAL decisions , instead of driving decisions by hormones, emotions, and impulses?

Time for self examinations !!

小強，快啲帶你班曱甴仔去死啦

收皮啦條垃圾

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

係又拉唔係又拉囉

又係叫Carrie

起曬啦 你訓醒未呀

之後睇過好似中大

原來100條友就可以佔領紅隧
戴妖心諗

橫掂都係吹 點解唔吹最快一日

盲腸

其實佢地兩公婆邊會見到面。

一個星期後或者黑警已經變哂condom了

各位唔好輕敵，對手已經進化左亦會繼續進化，陰招無底線，武力無上限
反觀手足們已到樽頸
拉下拉下真係會無晒人架

Ppush

老燒話12月20日維尼要去澳門賀回歸週年紀念

當年日軍都話3個月打贏整個中國

通天但無咩後果

鄧炳強老婆：好似隻衰佬咁快

香港唔同西藏新疆又偏遠又可以完全封鎖消息
西藏新疆亦唔係中共春袋

唔好自爆呀 飯局呢啲成日有

佢老婆？你識？

條pk行開黑道
好大機會再聯同黑社會刀手
襲擊黑衫戴口罩手足
再加狂用槍指嚇 (19號晚+無記者)
佢最想班狗失控

旺角手足已經好難守 (佢好熟油尖旺區)
因為早幾晚已經包抄得好嚴重
仲拉左大量手足

炳強開OT 老婆玩3P

(以正視聽)請停止所有陣地戰

咁你繼續封紅隧啦下

最快一個星期
最慢要等到流浮山200刀手到先攪得掂

fc未

又係呢啲9UP PO

人權法當贏左 如果真係有人咁諗既，我希望佢好好反省下，我地個目標係五大訴求啊。

人權法係bouns 來ja 手足！！！

你要快啊咁我地又打慢板先

真係想幫手足逃生就睇下

求各位入黎聽我一席話，助埋土手足反勝

有mutual frd, 出黎玩過

聖誕前搞掂
新年前搞掂

入面唔夠食呀

咁寧願班手足死餓喺入面
佢哋犯咗錯,當為全香港人贖罪

你同冷血對家有乜分別

食屎狗

冇你呢啲咁既手足

你份工點搵架
搞到我都好想做

比夠一個月時間佢

之前有排熱潮大減
如果唔係西灣河中槍同黎明行動
可能已經收左一半皮
過左投票就繼續喇 咪點人停

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

岀老解囉

你躝啦

咁我哋休息一個星期

冇可能

講事實姐
有200幾個手足為佢哋而比人告暴動呀

條友3毛分化狗嚟

Block咗佢十世

借個靚位
【急】仲有冇內地生未走啊？

可能落order捉前署長盧狗 推D罪名比佢呢

美國：喔， 我哋都係最快一星期搞掂， 不如鬥快？

係，同意，E個人大家要加培小心

過左區選最重要
手足請保持克制

最快一個星期，即係起碼要一個星期囉，佢仲可以繼續磨落去，呢個講法冇咩意義。

日日玩3p

一年你都搞唔撚掂呀傻尻小強

屌，我欠你嗰一百萬，最快後日還比你。

即係呢世都唔還你都冇得追。

快槍唔等如早洩，佢係受過專業訓練嘅。

場波踢成點？

612 721 811 831 101 1111 1118

你誤會啦樓主，佢係話一升旗呀，國殤升旗，即係仲有成年。

點止呀 佢冇話一星期搞唔掂就投降喎 最多柒左一下咋

各位手足唔好輕敵

連燈仔話一係就信，唔信就係五毛同分化

得就唔使拖咗半年啦

黑凳

搞掂佢自己？

Pish

前線轉地下活動和休息十日八日
俾和理非上一星期先

must be in the dream .

最快星期一被制裁

好傳統
生仔生女有幾咁閒

再唔係又搵啲斧頭幫出黎，呢條仆街黑白兩道都有打手，一邊有刀一邊有槍，手足們一定要開始轉地下暗戰，正面對決贏面越黎越細

黑警入理大會發生咩事,而家根本無力擋

不擇手段都唔係第一日既事啦

搞佢老母條屍咩

各位真係要小心
對家手法不嬲都賤到仆街
加上依家國際輿論上面輸晒
佢哋而家會更加亂鳩咁咬人

仲有有心理準備連登上面會有假消息
班仆街會嘗試擾亂我哋
CU Poly個次屌9人係分化撚散水撚個次
我哋要喺錯誤中學習
知道點解上次會失敗
先會有進步 各位要批評我
祝武運亨通

各位要平平安安

好似話下個禮拜開始會有鄉黑係咁斬人
手足們自己小心
(利申: 唔識fact check)

樓主賓妹

鄧PK最快一個星期PK

收到sir

今個星期大家要智取！

新官上場，要領功，健威信。
手足要小心亦要做嘢
電單車BBQ宿一燒，
秋天喺好選擇。

一個星期下台

話唔定攪濟大既引曬示威者出黎，再捕

星期一前做野去阻區選

手足要冷靜,諗清楚先行動

點洗一星期 而家已經完左啦

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

冇可能投降 諗都唔洗諗

派SDU刺殺維尼？

9月都話10月1前都攪抗，結果

呢個梗講左幾多年？

再策劃下一單勁野

係咪話比人權法搞掂呀？

我地無贏過
721 831
仲有幾百個手足坐緊
幾千個捉左
又有幾千個浮屍 跳樓

完全無人肯出嚟承認責任
調查又無
所以我地無贏到

而家佔poly影響大定當年佔鐘影響大？

手足講得好
大家要更慬慎行事呀！

你聽少咗
係一星期就比人攪掂

如果對家爆咗狗宿，緊係潛下水割下禾青先
等佢地超緊火又射唔出

一哥警嫂你都........
你好野！

up

係，根本就係罪犯，專殺人民，同支共一樣

搞掂乜先? 理大定成個運動呀?

簡單啦 出幾架坦克碌死晒d 人包你冇人出黎 幾時出呀?

屌你老尾，開槍射我丫！中環約定你！

一個星期搞掂原來係指美國條法例

美帝出手搞掂港共政府

理大俾你搞掂咗咁又點？

攪掂咩
成個運動 定係理大

街坊落街宵夜注意事項

總之都要小心為上啦

膊頭有花的全部入黎，聽一聽我老婆介紹份保險

你點知的。

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

黎明行動

鄧小強一上場, 本來悲觀既人權法案一星期內過晒2院

再吹大啲，曱甴強係HeHe黎

有景滾

講下ja 我係都要笑鳩狗頭強冇仔送終呀

咩編號? 我想係老豆搵仔搵番出嚟

仆街 叫親Carrie都閪 公司個個又係

其實好似唔錯 等人放圖

扮晒之前佢冇份咁
佢搞左五個幾月都未得呀

終於知點解咁多手足被自殺

係呀，佢上場唔夠一星期人權法就通過咗

咪係~~之前多區開花都打到痴線，果時仲驚已到頂，
之後會越黎越少人出黎。
點知中大同理大打得仲勁，仲多人。

搞掂咩先？

保險妹先好屌

tui

佢老婆都要走出黎做POPO天使啊?

睇戲睇上腦？新警察故事個成龍又係咁講，結果成班手足死撚哂

最快5分鐘後搞掂

搞掂人權法案？

我估佢所謂「搞掂」，係搞掂政府心中的「極端暴力示威」，普通開花、文宣、和理非活動最快都要過年前。

點為止極端暴力示威先
POLY 咁搞一搞又多左一班新進極端暴力示威

佢自殺咪搞撚掂囉, 屌佢老母.

畀佢攪掂
平息後再升級

最快....咁最耐呢？

一星期搞得掂

一個星期即刻令到人權民主法案極速通過, 真犀利

講到重光

佢老婆簽床單﹐份保險送都唔要呀

假設係真，你宜家咪篤9左你朋友灰？

佢周圍同人講 預左有人爆啦

同埋 佢講出黎目的
係想放風比班上流社會知
佢老公有自信搞得掂

佢同得香港最上層嘅人講
如果淨係吹水 一定臭朵

手足們一定要係靜靜雞贏 先好慶祝呀

記住 而家未贏
要繼續探討運動嘅方向

隻惡狗想愈搞愈亂? 順手立頭功?

岩
D狗小心比自己D伙雞殺番拎黎做苦肉計

最快下一秒搞掂

越來越嚴峻

除非佢拉哂所有會行出黎既人,
否則唔會完

搞唔掂切腹啦柒頭

721 85 811 831 101 1111

唔好問啦，便話唔想換床單驚比老公懷疑

平息動亂, 最快一星期, 最慢可以一萬年

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

一星期之簽了,正

一星期搞掂人權法
身在曹營心在漢

兩個月就變states 51,
佢可能做到歷史人物呀

休息一星期先再搞

通常set deadline唔會講最早，正常會話最遲幾時(或之前)攪掂，呢句嘢本身已經有問題啦

你點識的

推 隻小強一定係用陰招 到時留守學生會好危險 一定要有記者長駐poly隨時準備開live做記錄 輪班又好分工又好 一定要有記者在場！！

一早講咗
鄧炳強呢條鄉黑曱甴根本好低智力
除咗盲撐同無腦進攻之外乜都唔識
之前開post吹捧一哥嗰啲全部都係風向post黎

搞掂左人權法

樓主隻貓識警嫂

最快一個星期搞掂人權法案

原來係講緊人權法，曳曳啦佢

佢一個星期搞得掂，
我將條J 放落譚仔特辣湯底24小時，FB直播

原來佢意思係話一星期搞掂人權法啊
多謝強仔

呿！！好大既官威呀，吓，常威

佢係話人權法一個禮拜會搞掂

我終撚於明

鄧小強打暴大埋土pish人權法 一星期内收中共皮

身在曹營心在漢

佢再亂9黎，美國對中共港共既制裁就越大，佢唔好以為自己好醒，搞咁大中共想佢死都似，搞到冚黨都被制裁

Be Water! 休戰一星期！
鄧病強可以做咩L野？
收皮啦！

哈哈哈！

乜都等區選後

屌 肯撚定係

講佢俾人制裁呀

最快一星期, 最耐呢?

最快佢講1個鐘都得GA,

1個鐘後搞唔掂 咪話証明唔係最快果個時間囉,

呢D野, 有意思咩

一星期搞掂

人權法

總之佢覺得自己一星期搞掂到全香港嘅政治局勢
大家唔好太執著最快呢個字
佢係想表達自己好勁可以短時間解決到
至於佢嘅自信係源於乜野 我地唔知
但佢講得出口 我地唔可以掉以輕心

Sorry 佢未搞掂香港人 已經搞掂左人權法

睇下中國派左咩人去會晤美國佬先啦

小強好波！

鄧炳強係話美國個人權及民主法案麻？最快一星期宣佈香港正式普選

重有5日

難怪個矇面法要遲7日

振美老懷安慰

push

搞掂自己呀鄧閪?

重有三日多啲

真係搞掂
料事如神。。。